甩p後感情台無曬p牌仔

你地上線咗幾多日呢排先甩p？

甩p嘅感覺真係好
終於可以負皮你地班冚家鏟

利申363日

啱啱好6月10開ac 然後p牌到宜家

點解感情台特別多p牌

感情問題特別多

甩p之後瘋狂叫人一律分手

試下甩左未

未啊

感情問題 一律分手！

未啊你 p牌仔

so 9 sad, 甩p不成 冇得叫人分手添

點解無我份

因為你number大啊p牌仔

我係#344XXX online 218日都甩咗，你online咗幾多日?

700幾日

ching我都297日，典解嘅
下批幾時有得甩？

我224甩左

220日here

未試過p牌

P牌好失禮咩

屌冇撚咗p
好似破咗處咁失落

我仲未甩p

甩咗p喇

我未甩 好唔開心